全球首創--老衲將會喺深圳開間打女人舖頭

人地賣淫，老衲就安排d支那女人賣暴

老婆奴福音

聽日清明上去睇舖位先

耶路撒冷支聯會分支

請個女人似７７７，應該大把人幫襯

男人有無賣

賣暴

打你收幾錢？

日賣報百份?

打完送去深圳人民醫院維修

好似有得諗

係咪賣埋狗肉。打完女人食狗肉

有冇肥婆比我當沙包咁打先

當d女人狗咁打

有冇南京大屠殺

有無得租用日本皇軍制服